20歲女不怕肺炎蒲吧遭4惡女圍毆 手機被毀棄垃圾桶

土瓜灣譚公道16至26號地下一間酒吧發生傷人案。今日(21日)凌晨3時許，一名姓洪20歲女子在上址飲酒消遣，期間疑因故與4名女子發生爭執，繼而遭對方拳打腳踢，洪手腳受傷並感到頭暈不適，涉嫌打人的4名女子，趁機搶去並毀爛事主約值7,000港元的智能手機後逃去。

警方接報到場兜截無果，及後協助女事主於附近的垃圾桶內檢回手機，事主隨後由救護車送院治理。警方正根據女事主提供資料，以及現場閉路電視錄影片段追查歹徒下落。涉案4名女子，其中2人身穿黑色上衣，其餘2人則穿白色衣服。

應該根本有仇口

張圖好似 個人都包埋落垃圾桶咁

潛力圖

肺炎同依單野根本無關，又係度玩標題誤導
垃圾報紙佬

4惡女不怕肺炎圍毆20歲蒲吧女

7000蚊嘅電話，iPhone 11 Pro

成班唔係處嘅女人

江湖事竟然走去報皇氣

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

牛丸？

邊度有講話iPhone 11 pro
自己幻想係女就用11pro?

皇乜鬼 擺明黑氣

MK妹抵死

好靚女

諗起牛丸

江湖事報驚有咩問題?咪又係江湖事江湖了

睇埋另一張圖再講

求圖

btw 條女玩app賣下身，接幾個客已經回到本啦驚閪

幾靚女 ....

手足黎

當我冇講過🤚🏼

淨睇張圖，個標題似係[突發]黑警迫女手足冇罩清潔垃圾桶

你地都係想咁姐

行出中環望下再講

皇氣97後已經比抽氣扇抽走曬

咁關肺炎咩事

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

睇個身型一定係藍絲
抗爭點會咁肥

太遲啦

依家班狗撚對得住皇家

角度的重要性

東方係咁上下

你屌埋我個份

都靚喎

唔怪得班狗唔幫手執啦

睇黎呢位師兄鐘意食焗豬
每人有唔同喜好
但呢D好野留返比你啦

你老母洗夠未

立會初選重中之重
選民需要集衆人力量
逼班政客「埋枱」參加初選/協調

阻到手足你唔好意思
希望你原諒

重點連老衲D post都見到你......

所以翠華係老蘭係好撚緊要

全部手動轉架
click到手軟
無功都有勞
手足請見諒

嘩屌角度的重要性

冇口罩？

有冇source
上網search過搵唔到有呢個標題喎
似乎係樓主自己加不怕肺災上去喎

皇軍個皇

派返粒膠比自己先

有冇source
上網search過搵唔到有呢個標題喎
似乎係樓主自己加不怕肺災上去喎